覺唔覺用半自動洗衣機同儲水式熱水爐好𠹌低賤？

明明用多少少錢就可以享受更加好嘅生活 為咗慳嗰少少錢搞到自己比人揸住春袋咁 肉酸到仆佳

窮能應該死返去湖邊洗衫 慳得仲多

咩係半自動洗衣機

係 應該自己煲水沖涼好過

應該係舊式機，洗完，要自己攞去乾衣嗰一格去乾。

ON撚9？

咁住村屋冇煤氣又冇三相電 你想點先

搬屋 同埋有電熱水 咪ON9

住得村屋9成係鄉黑

係 我有幾個朋友住村屋都係gang gang